2D版 Bloodborne

Mac機要down個Solarus Launcher
Down埋佢github zip
再用個launcher開zip入面Data folder入面 quest.dat

Good?

過吓手癮

留明一身蟻